唉...香港人

公道d講
同歐洲國家鬥罷工基本上係輸硬

香港政府睇死香港人 罷兩日工就話餓死冇得交租要返工

奴性太重

香港罷工真係笑死人

我連呼籲人去罷都俾人屌
之後個個話自己好多負擔
唔似罷工個d咁仲係學生唔做野

好想搵返個條友出黎

唔好淨係屌，無工會真係好難搞咖

人地民主根基比我地早建設，有工會，香港人到今日先識醒左兩百幾萬人

人地有完善法律保護佢地唔會俾人秋後算帳, 罷工根本好小事

但對好多香港人來講, 係冒住可能被炒的決心先可以罷工

根本無得比較

其實最應該係幫手叫交通運輸嗰咋罷工
佢地個工會叫人科水搞罷工基金嘅話一定好撚多人支持
佢地罷工有極大效果
好過一般私人公司罷工

法國阿ma 香港人基因根本唔同

無公會無集體訴訟，個人成本太高

人地有工會
冇得直接比較

人地教師都參加, 香港個D被人話

其實今次法國罷工個手法同規模同香港有小小相似，可能佢地都係受到香港三罷啓發。

所以都唔好睇小我地香港人

我覺得省港大罷工可以借鏡

人地法國做左幾多年既準備呀大佬

你地咁樣比點比呀